柒黎講 我都算極致

話說之前朝早搭火車返工
好不唔容易逼到上車
係火車 啫啫啫啫 之際
比人推左一下 幾乎比車門夾住個頭
頭一縮.......

屌佢老味 成副眼鏡夾住左係車門
全世界望住忍笑都算
諗住等佢下個站開門執返
Wtf 佢開對面度門....

真係柒到地極，咁你最後點？

點解對門都可以夾得爛

副眼鏡好似似整彎埋道門
定係巴打你識鐵頭功

膠嚟架喎

有冇當場屌柒迫你出去條友 ?

原來係你
樓主個樣ok

搭多個站 執返副眼鏡